入咗院 屎忽痕你問我答

今日9點幾入咗院
之後都係無無聊咁坐
不過帶咗啲嘢做 冇咁悶
星期三先做手術 仲有幾個漫漫長夜
於是就順手開個post記錄下先
仲可以叫下春

香港醫院好似好少做變性手術喎

啱啊

三圍

我冇度，你幫下我度好冇？

靚先幫

咁你唔使幫啦

法官大人 我冇野問啦

做乜手術醫到屎忽痕？

萬一手術失敗點算

我唔係醫生啊 唔係問我

不如你講個答案我地估番條問題？

最多咪死
都有諗過會醒唔返 不過機會微啲啦

我個手術失敗好似都幾大件事
不過就算成功 可能結果都未必好好
希望係最少傷害嘅成功

不了
我都答咗你啦

對應問題：樓主老母上次做雞接客洗唔洗收番啲肉金？

入左院，屎忽就會痕？
咩病？屎忽病？

隔離床嘅阿婆啱啱種豆
種豆好似係插針落隻手度
喺度聽到佢自言自語「點解要咁對我」
而家喺我隔離「啊啊啊」咁嬌喘
都有啲唏噓

仲有成日有個後生靚女姑娘走嚟婆婆度
用好可愛嘅聲同佢講野
好似同緊小朋友講咁
不過佢同我講野就好似正常返

希望我遲啲種豆唔會痛到好似婆婆咁
我都怕痛啊婆婆

其實只係表達我好得閒嘅term

咁得閒應該走去靚姑娘抄牌

好gay 不了

有冇叫姑娘同你R屎忽？

你腳趾咩味？可唔可以聞下

少女香，很想聞吧

有啲老姑娘幾惡，不了

香港腳 不了

樓主 咩手術嚟？
方唔方便透露？
幫你打下氣

好似會自爆 算啦
個鼻竇生咗腫瘤 有粒智慧齒俾佢推咗上去
要切咗佢 剝啲牙咁樣囉

lunch狗飯

dinner狗飯

話就話狗飯 其實我覺得都好食嘅
唔會食唔落 比出面清淡啲 健康啲

脊柱側彎落釘拉直？

聯合

nonono 上面講咗了
不過我睇過你講嗰個嘅手術片
都幾恐怖

no

男人老狗去抄牌都好gay

唔通我冇j又要同你講咩

睇之前留言，話做變性手術，咁梗係以為你係男人啦

洗唔洗剃閪毛

琴日抽咗血 原來唔痛
有人同我講好痛 搞到有啲驚
仲有做咗心電圖檢查

今日乜都冇做 都好悶
希望聽日手術順利！

而家好餓 幾時派飯啊

唔係鼻腔 係鼻竇 你當喺面珠登啦
之後咪要拎佢出嚟囉

QM

很想找我吧？

好不安

以為你係nurse添 見到我可以say個hi嘅

教下我bio

自己估啦

pm比個床位no.咪得

你真係有咁得閒咩 實習冇野做？

成個病房最柒嗰條友 easy

可以無啦啦走入唔關你事嘅病房㗎咩 ？
實習會唔會著袍同醫生一樣㗎？

聽日就做手術啦

咁又話會嚟

祝你平安，身體健康

枱面有書 柒頭

多謝你

我都唔想㗎 無計 就exam

Wel

我覺得醫院啲野食都幾好味 我次次都食哂

btw種豆邊到痛

唔知啊 我聽日應該要種
隔離嘅婆婆好似好辛苦咁

好似打針咁啫

做左未? 加油呀

我都覺 其實ok
但今日啲椰菜係冇味 勁難食
不過都硬住頭皮食晒 食咗2兜菜
姑娘好似見我呢餐係最後嘅晚餐
所以畀咗2個餸我 於是我都食咗2兜菜
第二兜嘅咖喱雞係呢幾日最好食嘅！
跟住聽日就要禁食 禁水了

我打針都驚啊
不過抽血好似俾蚊咬咁
希望種豆都係

琴晚一早瞓咗 瞓得勁飽
而家做下醫院夜鬼先

未啊 聽日做
多謝你阿濛